有冇基督徒開左tg group?

如題
想出一分力

Push

我join咗兩個唱詩谷
不過最近都少咗人唱詩
但大家也有討論遊行的事情

可唔可以照比link 我？
有入其他，但想知有冇聖詩/基督徒既group

你入 @churchhk 呢個大谷先
呢個谷已經比人入侵咗
你再喺入面問其他人啦

好 感謝你

可以join與神同行

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙